[緊急時刻]想贏就必須以準備69 616 818既心態，落地宣傳9月8號美領集會

運動去到呢個時刻，大家心態已經唔需要執著於人數(一毛好鍾意話下次遊行冇一百萬人=民意已散)，但必須盡力宣傳

林鄭616大遊行前宣佈暫緩意圖降溫，結果弄巧成拙，616人數翻倍
今次美國要通過法案，佢更加想降溫繼而影響美國，於是再度出招係9月8前動議撤回
我地仲會唔會比佢故技重施？

今次主題係要求美國支援，好多老一輩和理非都未必明白意義，大家必須用盡各種方法宣傳，唔好只係留係連登呢個同溫層，咁樣同政府係無分別，以下係一d我地6月以黎用過既宣傳方法:

1. 呂麗乳搖 (威力最大)
2. 傳單 (最貼地)
2. 連儂牆
3. 連儂電視
4. 自制傳單入自己樓下信箱

其餘既仲有babykindom、香討、facebook、whatsapp、ig story、air drop、長輩圖、大家諗到咩就去做
懇求大家最後呢幾日一齊落地d宣傳9月8集會

9月8號 兩點鍾 美國領事館，準時坐爆港島！

p.s 可重點指出呢個係極和理非集會，冇人夠膽係美領附近放tg同搞事

和理非場合！

大家都好心水清, 今次林鄭只係跪美國, 並唔係回應五大訴求, 敵退我進！

重點係落地宣傳！
我相信以連登既力量隨時都可以號召到過十萬後生出黎
但好多支持我地既中年人，唔係咁易接收到資訊，行動力冇咁高
千其唔好鬆懈呀

要有幾十萬人先可以清楚同美國講
香港人唔接受假撤回

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔撚駛驚有鬼衝美領
由得d鬼衝畀美軍就地正法就得
大家同路人約法三章 和理優 打感動

推爆

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

無我地既堅持，美國又點會出手
所以呢一刻先黎懶唔去宣傳真係自取滅亡

9月8
2:00 p.m. 美國領事館
，準時坐爆港島

想幫手推啊P牌仔😭

推

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

五大訴求 缺一不可

請正皮留言推上熱門！
好關鍵，唔好比港共係呢個時候哄到美國

9月8
2:00 p.m. 美國領事館
準時坐爆港島

五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

Push

推呀！

以往我都遲開到，9月8一定會準時

好緊急
當天所有宣傳行動請盡量用英文

臨門一腳就可以捉緊美國通過法案呢個春袋
答我，你地肯唔肯落街宣傳？

麻煩大家人手置頂，正皮推上熱門！

幫推

文宣不能停
更需要英文文宣
好多外國人唔係好知五大訴求

Five Demands
Not One Less

求下大家幫手推，完全推唔郁

麻煩大家正皮留言推上熱門
推唔郁

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

五大訴求
缺一不可

推！

國際本地文宣都要開足馬力全力啟動

9月8要人

麻煩各位正皮+留言推上熱門
個POST推唔郁呀無人理呀

9月8日 美國領事館見

咪理條柒婆啦！

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

第六訴求:取消單程証！

Fivedemandandno1less

五大訴求缺一不可

908，美領見

五大訴求，缺一不可
制度不改，黑警不懲，民憤不息，抗爭不止

冇問題
不過MARCO RUBIO都知啦

會唔會申請不反對通知書？

612 721 811 831
擇善固執 堅守公義

有定冇都無所謂，冇人夠膽係美領搞事
有就最好啦
見到有巴打開POST叫民陣申請

9月8

9月8 300百萬人

麻煩各位正皮+留言推上熱門
個POST推唔郁呀無人理呀
0
0

最後人數幾多唔理啦
我地要全力宣傳左先

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

各區連儂牆

有既話多啲人參加呀
少人既話好似話比人知收貨咁

所以我先開呢個POST，都係驚唔夠多人
但講真狗都未必會比不反對
靠我地自己宣傳啦

撒回又點呀，我地照樣請求美國通過香港人權與民主法案呀！！！！！！！！

【加密更新】呢度大量要人要人呀！！ （２）

9月8 美國領事館見

P牌推唔到都推

9月8一定去！！

每個留言都好重要！

其實美領好近禮賓府

圍隻扯線公仔都無用
去美領，對準中共

全力宣傳
盡力就好
唔好太執著

Pish

push

（突發）民間記者會普及方法

幫推

冇乜時間！請全面文宣

敵疲我打，敵退我追!!

不贏便死

9月8號，下午２點，美國領事館見！

同我痴去lennon wall

最衰燒山講乜鬼個Act, 搞到我哋要做多咁多文宣補燈

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

agger

冇錯

五大訴求，缺一不可

推唔郁
大家只係想推機場

推上去
星期六日都要去！！！

個正皮少到…

9 月8 一定要出黎

林鄭 玩語言偽術 係通過覆會動議徹回 要經過立法會投票 同時恢復二讀 到時不單止徹回不成 最後更可能變相加快通過 因為民建聯會全力配合

Pushhh

五大訴求 缺一不可
5 demands, no one less

Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act

一定要去

一直唔知9月8有集會，係岩岩見到先知。幫手推一推，希望多d人見到。9月8見

.

林鄭淨係響度玩語言偽藝

五大訴求
缺一不可

9月8日坐爆港島

推爆佢

G chi

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Fright for Freedom Stand with Hong Kong

831

美領使星期日OFF

pohs

推呀 ，快d出多d資訊

推到豬啊屌

與神同行

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

再推

出席
美國國旗
美國國歌

有冇改圖手足？

點解好多《美國人權及民主法案》文宣圖都好似漏咗法案其中一重點：美國支持特首普選及2020年立法會全面直選一點嘅？？？？

原link: Version--HKHRD.pdf

(4) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council;

點解好多圖都漏左呢點核彈既？
有錯請指正

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

一定要出嚟
感動美國國會議員投票
當日記得和理非
要第二日美國報紙全部報導香港美領和平集會

繼續推呀

推唔郁

美領有冇公海谷有冇路線

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

無乜人知呀
大家唔好淨係響連登講
要散開佢

舊POST應該推唔郁了

巴打幫推

9.8 周日遮打集會遊行 獲不反對通知書

就算極淺黃或中立都唔怕了
聽日要人多

最後機會，十點大叫，聽日去美領﹗

聽日美領見

908

pish

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

Tui

曬日落中環

巴打，幫手推另一個好似多D人睇到
呢個舊POST無人理

69 616 818 出過黎既人，聽日你地只要一出黎美領我地就贏左

聽日邊個掟野搞事一定要禁實佢，拍片搵佢張警員證出黎為止，影撚住香港警察攻擊美國領事館，對家咁撚蠢一定會有人咁做，大家唔好放軟手腳

逼美軍入城

美國國歌
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

香港民主人權法案一旦成功通過就係香港警察黑狗末日

請大家同身邊人特別係非同溫層宣傳今日活動
如果唔係我個POST無意義

行動po要推

[突發]原來美國人權與民主法案有機會通過左都無用

各位幫手推埋呢個！

[突發]原來美國人權與民主法案有機會通過左都無用

手足可唔可以幫手正皮留言推埋呢個

908 美領